如果證實到d油可以醫武肺會升幾多？

唯一救市機會